2000$ 文書細機箱 list有冇推介 [做孝仔 有J圖]

google 飛馬 / 法奧

>>> 內有2k list
㩒制過數等有人抬上嚟。

1 x AMD Athlon™ 3000G with Radeon™ Vega 3 Graphics
價錢：$459

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$320

1 x ASRock DeskMini X300 Barebone
價錢：$1,550

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,649

力已盡
2000要細機箱最平惟有係咁

感謝你

Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-9100F Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 540
1

ASRock 華擎 H310CM-ITX/ac H310,DDR-4,LGA1151,Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1,Mini-ITX M/B HK$ 570
1

ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram HK$ 220
1

Kingston 250GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/250G HK$ 302
1

GTR S101 (黑色) USB3.0 ITX Case with GTR ATX 200S Power Supply HK$ 320
1

總數: HK$ 1952

仲有錢買KEYBOARD

你9100F冇onboard開機睇啲咩

咁都叫J圖